[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊討論區(135)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十五周賽程：
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

菁英盃4強：

2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

Southern 1-0

唉…無莫斯奧

又係完半場前換人

佐佐木雖然細粒，但好肯衝撞

有好好多，靠摩域治死得

個換人開咪嗌到中國明咁

根本就唔應該正選啦火雞

係咪火雞出場費平啲

見佢準時到獎吓佢

報恩吧大頭

子彈單刀傳波咁射俾keeper

大專球員黎，包容下

小明打中場中

劉智樂停波一流，俾波九流

唔係點會生存到今日

水彈今季入左幾球？

幾勁，中場生晒

垃立又落後備席落order

0-2

垃隊

又去返左閘

垃圾

垃話等緊足總挽留

點估到均宜阿鵬都打鑼打鼓賣晒tee
但嘉緯換入黎個下仲嗌緊鄭展龍

南區

子彈真係令人好失望

大專水平

27號真係未夠班

我垃會，永遠都存在

0-3

大專屈機

lm

大專入波仲寸柒柒咁 真係知撚唔知醜

祖仔請發功

對水彈，學A依d曾經嘅「天才」
已無唒期望

Bb今場差到，應該又要俾人抽佢踼街波

你哋覺得國好d 定佐佐木周好d

燈下樂ok?

踢法有d唔同

位置有啲唔同，但架仔波底好

你買左1-3？

佐佐木周CV唔算靚
估唔到咁岩踢港超

& 神之子

佐佐卓7上身不停掩面嘆氣

隊友咁廢

期待後生果批好過

我垃會 永遠都存在

波台癡線佬個post我真係信左
利申 樓下間m記就係果間m記

師兄唔好太認真
但如果係真嘅都幾正下

【賽後訪問】今仗傷癒復出的中場主力黃洋透露，對於其康復後的首場比賽表現，大致感到滿意。

「從個人而言，今戰復出除了希望可以幫助球隊爭取勝利之外，亦希望嘗試重新適應比賽節奏，為下星期舉行的亞冠盃分組賽做好準備。其實今場比賽踢來除了數次控球略見生疏之外，我對於自己目前的狀態進展亦大致算是滿意。」

夢想 FC 1-4 傑志 | 中銀人壽香港超級聯賽
青衣運動場 | 17:30

其實係咪踢業餘都有錢收 BB又踢

冇錢邊個踼

而家 ？

U15港隊落後孟加拉0:6

傑志中場線

原來係上禮拜四晚 好似有人post過

有入波就當贏啦

孟加拉女足咁屈

流浪剩返四場要贏三場先護到級，除夢想外對手有富力，第三同四既大埔，東方。

成班工兵型，唔夠創造力

[有直播] 港超聯 1/4 17:30 理文vs陽光元朗

溫俊整親?
足總網話出趙俊傑

頭場已改返
裁判員 : 庾建峯
助理裁判員1 : 盧鈺明
助理裁判員2 : 黃偉倫
後備裁判員 : 伍偉康

慘了everton

古基個痴線佬又有野發表

魚丸下季空降港超？
定兩季後？
d人講真？

344

元朗冇咗立王下季會dim

傾緊

達sir教波真好睇 用咁既陣容都踢到組織
下季可以用曉明sir師徒對決

有無垃王慶祝. Jpg

法叔隊終於打開勝利之門

Breaking news -

Happy valley have signed Poon man-tik for the rest of the season, VALLEY expect that Midfielder will be available at the end of May. A Valley spokesman said : We’ve got terrific player here, his coming back will be like a new signing as well.

- - - - - - - - - - - - - - - - -

最新消息 -

為了應付本季餘下的賽事，愉園已跟潘文廸簽署球員合約至本季季尾，預期這位中場指揮官可以在5月下旬再披綠衫上陣。愉園發言人表示：「最強之人已在陣中，猶如新球員加盟一樣。」

.gif
3條友個表情好頂癮

good news

【獨家絕密消息】榜尾大軍今季表現不濟，護級幾近絕望，不過近期球圈有人放料，原來球會不但未死心，來季更有大搞作！消息就話，莫生對年輕人同本地波仲未死心，希望喺更高層次有一番作為，期望以實質行動為青年球員締造發展機會。

消息話黃衫軍將會宣布組成世界流浪同盟，同各地嘅流浪隊聯乘，聯盟成員將會為旗下球員、教練同管理人員搞交配（交換配對），職球員有機會外借到海外球會一展所長！

聽講球會初步計劃派出魔鬼教練肥康，去蘇超班霸格拉斯哥流浪擔任體能教練一職，主力幫格流設計球員特別餐單，實行幫球員大變身！

至於早前俾球隊暫時放棄嘅中場指揮官劉10，就獲安排去布力般流浪學法，假以時日將蘭開夏郡各式炸魚薯條、馬莎拉烤雞等獨門秘方帶返香港，為球隊各項副業拓展商機。

除咗技術交流外，文化交流都係今次計劃嘅焦點。季前幫球隊創作會歌，更親自演出嘅莫會長，遲D仲會飛去悉尼，指導西悉尼流浪改革，以自身經驗傳授加強宣傳推廣、吸引球迷既秘訣，據聞已邀得「狼人」曉積曼為家鄉球隊開金口！

我地同球會知情人士八卦，老前輩不置可否，仲叫我地放長雙眼睇：「要踢就踢頂級聯賽，識踢洗鬼踢次級咩，瑞典都係咁話！」但對於若球會降班而不獲挽留，算唔算係踢次級，消息人士就立即block咗小編。

#愚人節快樂 #流浪同盟 #永續流浪

on9

第一想升都可以唔俾

唔係搞職業大條道理可以ban

joke 總

如果我去左大會教
有否能力中斷傑志聯賽冠軍嗎

佢後防執得齊整d就仲好了

下季99.9%無fabio 大頭都放風佢真掛靴 得返余煒廉同Tomas

C.3 假若有空缺，香港足球總會將保留容許合適球會加入賽事的權利。惟該間球會必須達到香港球會牌照規例的要求。假若有空缺或升班之甲組球會放棄其升級權利，香港足球總會將根據下列之優先次序作處理： i. 上年度超級聯賽參賽球隊； ii. 於甲組聯賽排名第二名之球隊； iii. 甲組聯賽之球隊(按聯賽排名先後次序，降班球隊除外)； iv. 於超級聯賽排名榜末之球隊； v. 由香港足球總會邀請之本地球隊參賽； vi. 由香港足球總會邀請之海外球隊參賽。

港joke

你踢開防反，大會會踢防反咩

東方算大會

比煒廉上位

3000萬班費都唔叫係大會，唔通幾百萬班費果d先叫大會咩

馬里奧教南華都係打防反

東方自和哥上仼後咪打防反 對夢想都縮住打反擊

要搵返個高中堅

so excited

【賽後訪問】 是役取得其加盟傑志以來首個入球的鐵衛金東進賽後承認，該個入球對其來說可謂意義重大。

「這個入球是我加盟傑志之後的第一個入球，當中意義非常重大而且感覺妙極！雖然今季上陣時間未算太多，但我一直堅持努力操練，從不怨天尤人，一心裝備好自己，等待上陣機會再次降臨，然後好好表現自己的能力。」

夢想FC 1-4 傑志 | 中銀人壽香港超級聯賽

張君爸爸的朋友推薦張君到另一隊中超球隊武漢光谷。武漢光谷在2008年退出中超，「記得嗰時教練同我講，練多一年，就能夠上一隊了。」張君唏噓地說。武漢光谷退出中超後，張君有一年時間沒有班落，「最失望就是成年嗰時」。他跑了去廣州番禺踢五人足球聯賽，又認識了曾效力大埔的國援陳立明和荊騰。

踢了幾個月，9月更到港甲球隊大埔試腳。兩星期後回到上海，中超球隊南昌八一的領隊朱烱喚他來試腳。人生交叉點轉眼就要來了，原來張君當時在廣州恆大跟操，恆大已提供合約予他。值得注意的是，那時的廣州恆大尚未是今天的中超七連冠，恆大集團才剛剛入主。

張君的「師兄」、當時由上海申花轉投廣州恆大的郜林問道：「是否想來，你自己揀吧。」一時之間，擺在眼前有三個選擇：港甲大埔、中超南昌八一和中甲廣州恆大。時任大埔主教練張寶春都建議張君到中超闖一闖，「香港唔去了」。張君形容那時的自己是「一張白紙」：「真的，那時從未想過要搵錢，我只係想踢波。」

選擇，必然有所犧牲。張君更對郜林說：「你隊波中甲嚟，唔去嚕，你隊波唔得啦，我去中超。」揀南昌八一，因為只想踢中超。張君倒很坦白，認為南昌八一的質素不太好，所以應會有一定的上陣機會。

沒錯，球隊的平均年齡是中超中最年輕，但一年下來卻只踢了兩場，張君急得猶如熱鍋上的螞蟻。「大陸踢波其實好講關係，細個唔知道，覺得自己得，就會有得踢。」他向教練朱炯「查詢」，對方亦坦白得很：「在大陸踢波是急不來，關係好重要，無可能突然之間俾你踢呀嘛。」

「你知道嗎？嗰時好想上場，可能心態不好，覺得自己練得幾好，但就係無得踢。」後來張君才知道，球隊內的球員都是跟隨朱炯多年的子弟兵。和球隊簽了5年合約，但偏偏沒有上場機會，張君開始有點恨錯難返。「廣州隊升中超，郜林仲係神射手，我有時會諗如果去咗越秀山會係咩光境呢。」

一念天堂，一念地獄，回頭已是百年身，職業足球沒有如果。

「喺恆大齋坐都搵唔少啦，但揀咗就無得後悔吧。」2012年被外借到中乙球隊江西聯盛，一下子連降兩級，上陣機會多的是：「那時覺得很開心，有波踢就得啦，仲中咩超呀。」季後回歸已易名作上海申鑫，張君對朱炯表示「唔想再踢了」，經朋友介紹下來到港甲球隊晨曦。張君本來打算「嚟香港玩下」，但教練招重文待他幾乎「視如己出」。

黃大仙的第二個球季，張君不諱言有點灰，收入曾一度少得離譜。

朱志光又找上門來：「得幾千蚊，你夠咩，唔通唔搵錢咩？」大概在本地華將當中，會拒絕傑志的球員就只有張君。「我唔係唔想嚟，我唔覺得嚟到成日有得踢囉。」

曾經年輕氣盛，鋒芒亦太露，張君今天倒看得更遠：「香港一樣要講關係，不同的是不用俾錢。」朱志光曾對他說：「你想踢港隊嘛，你嚟到，機會都大啲啦。」他邊引述，邊對記者苦笑。

黃大仙最後降班收場，張君繼續跟隨招重文，加盟標準灝天。那邊廂，傑志足足搵了張君三年，但就是因為報恩，他都拒人於千里之外。「原本想跟招重文去夢想嫁，但又想自己試下，哈哈，但傑志今年無搵。」

傑志搵足幾年張君

梅州客家的守門員侯宇曾向張君探路，希望能再次來港效力，張君開門見山向對方說出事實，港超的收入較中甲低：「中甲年薪是過百萬元人民幣，來香港幹麼？」

去年更有中甲及中乙球隊找上門來，條件更好過所有港超球隊，張君又不怕適應不來，所以拒絕「回歸」。「我其實唔知自己點諗，始終無好想搵錢的心態，拖下拖下仲無班落。」

有咩咁吸引垃圾豬

來港第一季，立即遇上屯門國援李明神奇擺烏龍，港人刻板印象，國援一定打假波，說到這裡，張君停頓了一會。「好諷刺，曾經有人同我講『你咁少錢仲踢嘅，係咪你（打假波）呀』。」「我麻雀都唔識打，點打假波？」張君表示改變不了別人的看法，但會用表現說服球迷：「有古怪的話，外援和本地球員都有古怪，真的不能只聚焦國援球員有問題。」

成日覺得侯宇睇唔起港足
同埋以前都寧願踢中乙浮沉咁多年
有上進心, 應該去到中甲

應該係睇唔起，不過中乙人工係高過一般港超

佢真廢

省港杯佢表現好過韓鋒 韓鋒話哂都係中超畜力後備龍

雖然第二回合唔係好洗佢撲救

果陣打天光都講到出口睇唔起唔留低
而家又想黎

佢好過飲水哥添啦

應該唔係依家，依家佢係傑仔fc隊長，不過早幾年佢的確係低潮，可能因為咁想過返黎

中國輝應該唔夠佢黎

達蛇套form隻中堅仲要識用波，都唔易搵

Btw搞掂d死球高波先啦

流浪卡錫ok架
不過計外援又少個選擇

前幾年踢梅州
侯宇仲要做李偉軍後備都搞笑
李偉軍都又肥又老又慢

張君好廢咩？

佢落黎係咪要計外援位

踢xx果時算係過得去
踢左幾季垃隊塘已回

流浪算勁
上半季係打佢 卡錫 禾國架咋

佢近季中先加盟喎

我覺得佢去中遊隊都有正選踢

難搞高波防守 元朗班人先天矮

9月尾加盟架
啱啱check返

sor 好似過咗唔係好耐

唔介意拮人，可以諗諗加拉度，同thomas唔使夾

仲記得嗰時淦源宣佈佢走 踢咗三場波講到好似自己青訓培養出嚟咁

原來最強亞援差d可以踢含大，
仲要朱蛇追足佢3年

蘇洋先係第一代最強亞援

yes

蘇洋當年踢傑志表現OK架

侯宇落黎香港啦, 打兩年踢香港隊, 一定勁過哂膠鵬同英雄輝

雙外援中堅完全on9

其實我覺得張君真係唔差，對理文個場生死戰好似換走左卡錫入禾達之後佢掃哂條中場
流浪今季其實本地球員水平都過得去，踢到咁主要係心態同外援問題，上半季有件日本仔就唔會咁

做咩鬧ricky

雖則兩個都踢過XX,但係蘇洋幫XX踢WFC CUP先真係最強亞援

其實仲有咩華人中堅可簽到

張君呢d咪叫時也命也
飛機郜-6搏中左 得到今日既成就

比圖拎到護照既話就唔係雙外援中堅啦

理文領隊馮嘉奇賽後承認，對未能簽下艾華頓耿耿於懷：「今仗關鍵就是元朗有這名具質素的射手，其實我們季前組軍時本來已與他傾好合作，後來因為其他原因，令他放棄加盟，現在看來真是十分可惜。」

下游隊我覺得雙外援中堅有需要

然後用艾華頓打9斬？

元朗有咩吸引到佢

簽佢應該係一腳上前自己搞
不過ceo

艾華頓下季去傑志

愚人節快樂？

好耐冇睇流浪 肥康減到肥未？

其實係咪成個港超都想簽佢

其實佢好似冇球員年代咁肥

你諗到有位放到佢嘅會都想

比較關心盧卡斯去留

達蛇語癌好嚴重
後面用嗎前面就唔會用有否啦
同埋有否後面一般跟動詞

Btw教過先知 之前好多失敗例子 教細會同大會兩回事

冇位都會搵位放
係睇有冇錢

佢減唔減有乜所謂呀

去傑志一個月都唔止幾張500蚊啦

傑志長追假鬼張君

佢一生到底做錯幾多決定

都唔啱踢應該冇諗要佢

連隋維杰嗰啲都踢到 佢同鵬以能力計應該冇問題

但睇唔起又點解會探路返嚟踢

100% fake news

Fake news垃（流浪）

如果十二隊甲組有邊d球員值得上嚟

你知唔知最強亞援個典故

愚人節快樂，垃垃

垃隊唔會幫人養仔㗎

電腦分析
40％去東方
30％去傑志
30％去理文

減肥會無咗13哥呢個客

不過真係諗唔到張君有咩吸引到傑志 唔通佢先係大哥接班人？

當日都無人估到朱蛇簽肥鳩

嗰陣蘇洋都諗唔到

做高文接班人就有

張君用波死球係幾好

諗諗下傑志都幾鐘意用國援中場
又有劉全昆

簽到又點
說明書在達蛇手中

國援多數死球唔差

其實，擺佢係正前，佢已經會入波

呢到好多人亂改花名

想個最強亞援個典故 有無巴打講下

同求

艾華頓會唔會係去畜力

如果係 一定留唔住
$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

好似係蘇洋踢天光隊嗰陣注咗做亞援吖嘛
等人補充

錢實吸引到佢

2013天光打亞協，個亞援位俾咗蘇洋

當退化入藉兵都收緊十五萬一個月既時候

其實我唔知

畜力買外援應該會再買D勁D?

好似前打 winning 用舒夫真高咁，擺埋一邊自然搞掂

利安高400萬一年

擅抖吧！

即係南華🧐？

垃唔想益馮奇隊

我有冇理解錯先 ？
如果有水魚上釣再加大輝助攻唔係唔得喎

上年度係指今季喎

南區三球淨勝 流浪護級勢危

冠忠南區今日在深水埗運動場上演的港超聯賽，藉比圖、蘇沙及梁子駿的入球，以3:0擊敗標準流浪，全取三分兼錄得三連勝。

雖然流浪高層賽前懸賞護級，但這支老牌球會在458名球迷面前表現依然不濟，攻守頻出錯，未能打破聯賽困境。南區開賽便佔優，戰至20分鐘，南區快馬蘇沙推至禁區施射被流浪守衛卡拉錫護空門。不過，南區在40分鐘藉角球機會，由中堅比圖在禁區內射入他季內首球，助南區半場領先1:0。

流浪易邊後加強進攻，只是無甚效果，而南區整個下半場是控制比賽，66分鐘，冠忠南區中場陳肇鈞在禁區把握流浪解圍不遠的機會施射被流浪球員護駕。南區在71分鐘由後備上陣的陳文輝右路底線開出罰球流浪守衛未能有效解圍，蘇沙禁區內控定射成2:0。81分鐘，南區射手馬高斯回傳後備上陣的梁子駿無人看管下射成3:0完場，季內首次三連勝，並以15戰20分守在第五位，而流浪吃季內第11場敗仗後，目前14戰得五分包尾，尚餘四場落後夢想FC八分，護級形勢極惡劣。

佢第一句寫「假若有空缺」
應該係已經先考慮咗本身港超嘅球隊
加埋條款 (iv) 嘅「超級聯賽榜末之球隊」
呢個上年度應該真係指「上季」唔係今季

但係的確寫得含餬

其實上季都有 高層唔比

甲組冠軍會優先過今年超級聯賽球隊

垃隊就係特指呢個啦：iv. 於超級聯賽排名榜末之球隊

笠頭盔先
sorry for1999

人情味 #曲

賽前熱身時連溫俊也拉傷肌肉，臨時改由趙俊傑頂上
又傷 唔好撚踢啦

虎哥決賽輸波

天才表現如何

我講joke俾你聽：港足

麻麻，有下前場標唔中波，差啲俾人單刀，好彩譚兆偉技術犯規
不過十二碼階段，虎哥操刀第一球入咗

王振鵬>>>卡巴尼路

好多前港腳，如果冇睇錯有6冠邦鮑家耀果啲

紅衫6號邊個 幾勁

6冠邦

交換lo

唔要垃圾

其實會唔會係彭利拿用低薪搶左佢個位

相比肥彭 盧卡斯好好多架la

斷左腳之後佢dup得幾快
本來仲睇好佢可以長打港隊閘位

好波都冇用 冇尊嚴冇人格 故意手球放水比中國隊

果場係仆街

范俊業逞強嗰球

肥彭今季唔差ge

我有睇直播 睇L到想喊 畫面有彈個分牌出黎講科威特場波4比1 之後放水放得仲勁

而家10隊有質素既球員都唔夠 垃隊大半隊都唔掂 仲有富力唔係本土球員為主
下年12隊可能就會好似上年港會富力流浪咁

我覺得俾多d球員有工開對球圈係好事

香港好難搞得起十一人
試下搞室內五人全職業化 一定場場爆
小型球隨時廿隊都可以好高質

日本職業5人好似都唔多人睇

不過幾高質同幾好技術

請D巴西, 西葡外援好似表現花式咁

牙國

唔差既但1打強隊就收皮

你諗下就知一定抵過搞十一人，一來唔洗養咁多球員，二來市面上好多有潛力既球員都係踢小球

香港職業足球員人口鬼夠12隊咩
Keep住10隊打多輪咪算囉

Btw Joke總班老屎忽其實有冇任期限制

上海粗炒真係好好波，曾經以為佢會外流

True, 蓄力個款簽外援既話唔會搵港超級數啦，入籍就話姐

其實蓄力仲有乜野原因留係港超
純粹用足球角度睇
蓄力球迷又唔算好支持蓄力港超隊
而且又唔係好鍛練到蓄力年青球員

你睇開男足都唔會走去睇女足啦

10隊冇升降咪算

卓7有進步其實關唔關富力事?

我會喎，雖然觀賞性係低啲但都係香港波

加上真係搞五人波既話快上快落，應該會精彩過十一人

香港5人聯賽技術含量好低
好多硬碰硬 好多碰撞
鬥硬淨為主

potential market太細
香港本身冇咩五人足球fans要轉佢地睇5人波再轉佢地去支持香港波極難

反而十一人波就本身多fans難度就係點將佢地由歐洲轉返黎香港

咁更加要吸引佢地踢大場

有隻陳富海越嚟越勁囉

R！&！F！

今晚好開心有一位基亞索球迷Paolo邀請我到他的家中享用晚餐，並找出「基亞索100周年球會紀念冊」，讓我了解到基亞索的歷史。多謝球迷的邀請，好有家的感覺，Forza Chiasso!

點溝通？

果季有mk國同fat哥

今季用哂d入籍兵，完全無關香港年青球員

好騎尼

小鎮人情味

學到d意大利文未？

睇fb 有d人似乎對港隊換血期望太大
話龍門用謝家榮/陳嘉豪
後防線完全唔用入籍兵，用哂年青球員
感覺上依d位用哂新人好易出事，中堅最好年青球員拍住個入籍兵(羅素或helio)，龍門用中國輝/香港輝/鵬其中一個
港隊之後可以用龍仔，樂仔，晉銘，傑仔，學銘等做主力，逐步接班

其實又算唔算證明到有幫助
如果限制到/肯用香港年青球員就好了

富力最大貢獻=提升球員人工

ps 今年有亞運會，正好有機會試下先
掂嘅東亞杯就可以繼續個form

交學費A級賽交代價太大，
亞運會先試好d

香港球迷勝利球迷多

中生代一個拎得出手ge 都冇

CIAO !

又好似係

踢多D friendly或者唔計分比賽

咁出下D新土炮

等人死左條心去算啦

沙巴ig:season ending injury unfortunately

追番post先
同大家講番我嘅見解
而家應該無咗國援2年踢港隊嘅呢支歌仔唱？
因為而家係用護照去介定是否本地球員
中國球員都要住足7年攞3粒星先攞到特區護照，咁樣先可以當到本地球員？

2012年天光贏咗銀牌之後hea踢俾人屌
之後亞協佢註基藍馬、羅拔圖、巴利同蘇洋打
俾人瘋狂恥笑佢用最強亞援
（重要係過多幾個月佢就當係本地球員但天光用嚟註做亞援 ）

東方都焗住註已經係本地既羅拔圖做外援~

偏偏做埋晒啲狗閪野既係你愛隊

認就好 欣賞你

係用可唔可以代表港隊去介定 FIFA例仲係可以2年踢港隊

多唔多清會去大埔睇波

終於肯認自己係傑迷🤣🤣🤣

黃威長翻頭髮就收左皮

廖億誠

足總咁寫
好似都係計passport？

我理解係

1c 代表隊資格 係 本地球員資格 嘅必要條件

2a 無居住限制嘅hksar passport 只係 代表隊資格 嘅充分條件 (而唔係必要條件)

3a 係講緊透過2a而有資格嘅人 因為踢得港隊嘅國援係透過1c做本地而唔係透過2a 可以唔駛理

所以代表隊資格已經ok

唔知有無理解錯

好好扭但係踢唔掂十一人啦

一定要有passport
認passport唔認老母
以前就話身份證

以前個巴西5人球皇都踢唔掂11

唔怪得份嘢寫到咁古怪
原來ceo以為兩年就攞得特區護照

大埔誓三挫東方

【本報訊】和富大埔今日2時30分在大埔運動場上演港超聯獨腳戲，誓要季內第三次擊敗東方龍獅，以求重回勝軌為足總盃八強及菁英盃準決賽做準備。
大埔上月聯賽主場不敵傑志後，聯賽2:2逼和陽光元朗，上仗菁英盃分組賽則被理文逼和3:3，今返回聯賽迎東方，當然希望重開勝門為衞冕菁英盃及足總盃爭成績作準備，主力黃威表示：「東方近期戰績有改善，兩軍實力相差不遠，臨場把握力可能是勝負分野。」黃威及積施利等料正選，望助球隊三挫東方。大埔首循環聯賽及菁英盃分組賽分別以3:1及5:2擊敗東方。
東方自銀牌決賽不敵陽光元朗後，近五場錄三勝兩和，這與球隊教練李健和改以一個較保守踢法有關，守衞黃梓浩表示：「球隊今季僅餘足總盃可爭，更需好好利用聯賽練兵，希望改善排名提升士氣，為足總盃做好準備。」沙巴因傷續缺陣，洛迪古斯將正選以提升狀態，票價為$80及$30（長者及學生票）。
另外，標準流浪高層賽前懸賞50萬護級，但昨於深水埗運動場上演的港超聯賽，仍被冠忠南區的比圖、蘇沙及梁子駿各建一功，以0:3落敗，護級形勢惡劣。尾場陽光元朗則憑艾華頓的入球，以1:0險勝理文。

個 drafting 好搞笑

根本唔使 hksar passport holder 先可以代表港隊

fifa 個條件係中國籍 + 連續兩年居港

而家個 drafting 令個要更更 stringent

如果 ceo 咁講

draft 嗰個肯定係 faithfully follow client's instructions

不過 client's instructions 係 on9 嘅

球迷世界有播到果套紀錄片

迪麗熱巴頭號狗公 ig 表示權健到港了

Pato

最搞笑就係而家港超要有passport先係本地球員
咁國援唔攞咪當亞援
但住2年又可以踢國際賽
咁咪自相矛盾囉

邊會有國援仲會落嚟

和富大埔誓演主場屠「龍」記

「中銀人壽香港超級聯賽」復活節最後一擊，聯賽榜「3哥」和富大埔周一（2日）下午，於主場大埔運動場迎戰「4哥」東方龍獅，賽前雙方季內兩次交手，均由和富大埔勝出。現時雙方只有3分差距，東方龍獅爭入前3今仗許勝不許敗，料兩軍勢演一場激戰，未能到場的球迷，請留意東網直播。（周一下午2時30分直播）

和富大埔近況一般，近3場比賽只錄得2和1負，主教練李志堅期望憑主場之利及時反彈：「大埔主場有啲着數嘅，始終個場地我哋熟習啲，呢方面會有優勢。」上兩仗都是先開紀錄的一隊，惟最終仍被對手搶分成功，「堅Sir」認為球隊要加強集中力。

「堅Sir」：加強集中忌再大意

「堅Sir」說：「我覺得球隊太輕率，當贏緊波、或者進攻緊，成日都畀人哋打反擊。好多時都係自己大意犯錯，所以大家要再集中啲。」經歷國際賽期後，和富大埔傷兵問題已經獲得紓緩，據「堅Sir」透露，該隊目前只有呂志興仍未能比賽，其他戰將均可候命。

狀態極佳的東方龍獅，近4場賽事取得3勝1和兼零失球，主帥李健和形容球隊沒有失分空間：「大埔成季表現都好穩定，我哋冇好刻意集中喺呢場波，由我接手嗰陣，我就同佢哋講餘下賽事場場都重要，我哋喺分數上落後得多，每個球員、職員都要對球會有交代，冇失分空間。」

今仗作客大埔，「和哥」稱會因應場地調整戰術：「大埔運動場草地質素唔理想，唔夠平坦亦都比較硬，當然有啲擔心。不過我哋都要視乎情況作出應對，可能放好多長波都唔出奇，要睇到時戰情變化。」隊中除中場沙巴、左閘張健峰養傷未能上陣外，部分球員包括葉鴻輝、徐德帥、鞠盈智、梁振邦、黃梓浩及麥基等上周隨港隊遠征北韓，「和哥」表示不擔心球員體力恢復問題，相信屆時可落場。

係攞代唔代表到香港嚟作準，咁FIFA 俾嘅咪得囉

岩岩睇冬蔭波
點解個泰仔猜拿貼咁好波
撚到斯洛伐克
香港幾時先出到個球星

你老味AV堅講到隊波唔關佢事咁

你條仆街冚家鏟又做過啲咩呀

件事好細機會發生唔代表可以唔理

土炮出到f7 level已經好好

嗱，搞清楚先，宜家所謂「香港藉」其實都係中國藉嚟。其他國家嘅人要入藉都係入中國藉，只係佢攞嘅passport 係特護。所以「認Passport 唔認人」呢句只適用於其他國家嘅入藉兵，因為佢地入藉中國就首先要放棄國藉，咁你得返中國藉自然要立即申請特護先出到境啦（所以其實如果佢入藉手續完成後下場波係香港主場而佢本身又短期內唔出境，又理論上唔駛即搞特護就出到場嘅）。但國援佢地本身就係中國藉，所以某程度上香港藉定咩藉係內政嚟，但FIFA就set 返要住兩年先可以代表同一個國家內嘅唔同足協上陣，費時你玩嘢。冇記錯英倫三島啊，美國關島都係咁做法。

國

猜拿貼好矮，國頭球勁過佢
但猜拿貼技術好好

香港最好技術係邊個
鳩沖

你講嗰啲係人都知，都唔關fifa點計事，而家問題就係港超本地球員個文件唔係直接寫跟fifa，而係自己寫rules但又寫得亂

#香港滞在記

法國今日場波已經WFC

佢屋企好有錢
有個私家場喺屋企日練夜練

個心已經去左4/4亞冠場波了

av緯

其實東方請井穿返嚟係賣廣告

東方個沙巴玻璃腳黎

香港旅遊發展局主席林建岳
東方會長林建名

唔係一個當打ge前亞冠冠軍外援點會踢港超

後備球員：16何國泉（GK);7徐德帥、10林學曦、14鄭璟昊、19羅港威、23麥基、35吳偉超

家蛋is back

兩隊都最強陣

but戰機is back

無即討post？

中村俊輔夠唔夠班踢傑志???

港會都無正選點踢傑志

屌慢咗

中村佑仁可能得ge

佐佐木周好啲喎

442是咪解左約

佑仁當土炮wor

買佢返黎不如比多啲機會鄭展龍踢啦

鄭展龍同佐佐木周
你地會揀邊個

佐佐木周

mk國話由sponsor幫助下去到瑞士聯賽
咩sponsor嚟？

香港輝又beach

佐佐木希

之前失業咁耐?
你講bojan?

聽講恆大飛唔到去秦國

可以坐高鐵走陸路

黃梓幾廢
好彩港隊有傑仔踢左右閘

基頓好鈍，佢踢港隊都唔使太大期望
港隊中堅靠羅素同helio

傑仔都踢唔到幾多年

港隊第日左右都要靠王子金井架喇

睇錯左話唐文

柒左唔好去推

ok no push

thanks

U are welcome😊

講得出靠金井已經好柒

駁唔到

和哥寧願出帥打閘

小志強仲好dd
金井

踢爆會員黃巢及9527~真身有埋圖及多位連登巴打認證後發窮惡區

Kim daddy走左, 金井以後無得踢港隊了

但真係對黃梓失望
留港超進步慢

唔靠唐文都洗靠金井啦

我同你地講，李健和在下一盤很大的棋
聯賽排名? Who fucking cares? 港超聯有錢就玩得，垃垃都等緊足總挽留
而家輸波只係為左留力足總盃
即管睇下邊個笑到最後

除左傑仔，閘位仲有誰可以接班？
港隊

方柏倫

羅曉聰

仲有呢？
見到翟廷峯都入港隊就想嘔 烏龍波

留力打籃球
東方

肥廷

add oil

唔係勁過丹尼咩

估計今季最佳年青球員
樂仔+龍仔

我估晉銘+龍

樂仔攞夠啦

上季王子攞真係奇

上季樂仔卓耀國先正路

當初十四連勝既約定呢？

龍仔係膽
傑仔半季得唔得？

多謝

傑仔今季北上，唔係實拎

互丁返fb丁

覺唔覺開始應該分開聯賽獎同足總獎，最佳11人同教練照搞，再頒香港聯賽先生，足球先生要係香港人，同年青球員一樣容許效力香港以外國家既球員入選

到呢個階段最佳11人同足球先生都大致諗到
最佳11人用三後陣定四後 四後衛兩隻閘真係r爆頭

右閘唐文 左閘丹尼/倫

見冇好閘可能會改返433不限位置

今季隊隊都踢過三後衛 轉343/352好過

東方連對大埔都要輸
已經諗到av堅又以為自己好醒

足總：太煩不了

agger

杜度一箭定江山 大埔季內三挫東方

和富大埔今午在大埔運動場上演的港超聯憑杜度上半場頭槌建功，以1:0擊敗東方龍獅，季內三對東方錄得全勝，而教練李志堅表示，球隊將全力爭聯賽次席位置。

兩隊在季內第三度交鋒吸引到1070名球迷入場，而大埔主導中場，上半場取得明顯的優勢，但17分鐘大埔後場嚴重失誤，東方前鋒洛迪古斯射高出。22分鐘，大埔伊沙托尼右角開近柱，杜度跳頂入，大埔領先1:0。

東方易邊作出調動黃梓浩傷出，由徐德帥入替，而麥基則入替鞠盈智，而東方變陣後取回不少攻勢，只是未能太有效組織到有威脅埋門，60分鐘，徐德帥禁區頂主射;罰球被大埔門將李瀚灝救出，到補時階段，東方般盧右掛中路基頓接應頂彈地波欠缺角度被李瀚灝接實，東方在兩循聯賽都不敵大埔，連同菁英盃季內三負大埔；東方輸波後15戰得22分排第四位，而大埔15戰有28分穩排第三位。

大埔教練李志堅賽表示，球隊近況一般，勝出戰有助球隊在餘下賽事爭取成績，他說：「球隊此戰主導中場，傷癒的中場謝家強表現相當好，惟東方表現不俗，下半場受壓，而球隊在聯賽仍希望趕過飛馬以亞軍為目標。」

無電視直播的聯賽好難評分

呢一刻我會咁排

鵬
Helio Bong 艾華度
唐文 華佬 杜度 費蘭度
利馬
查維斯 Lucas

和富大埔全取3分後，與第2位的香港飛馬仍有5分差距，聯賽餘下3場賽事，主教練李志堅明言，球隊不會安於第3位：「今場梁冠聰傷出後表現有所回落，其實是有機會可以入多球的，但畢竟東方都是很難應付的球隊。球隊希望爭第二，目標是最後一場對香港飛馬。」

垃王呢？

足總多數11人都會比頭幾兩三名球會既球員

btw 家蛋同樂仔

杜度

我屌牠老母

杜度交上去應該後衛

中場或者有得同黃洋爭下 但係Dudu傷過兩三個月機會微啲

後衛機會更細

【港足日與夜．李毅凱】壞孩子的亞冠夢 「踢波有火才不會輸」

好景不常，來季因為亞洲排名的因素，香港球會將會失去唯一一個直接入圍亞冠分組賽的席位，很大機會只能在次級的亞協盃作賽。外界對此反應兩極，有人認為香港球會在兩年亞冠歷程中接連慘敗，已證明實力不足，不如回到亞協盃逐步提升更好；亦有人認為，留在亞冠才能長遠地令香港足球更進一步。

就此問題，阿凱親身落場，其體會或許更有參考意義：「初登亞冠時，真有一刻覺得香港足球跟這些亞洲一線對手有難以超越的距離。然而隨着比賽愈多，漸漸覺得球隊已經適應亞冠的節奏。比賽優劣逐場計，愈踢愈覺得沒有一場亞冠比賽是毫無勝算，始終亞冠才是亞洲最頂級的賽事，強度夠高才能迫使球員進步，降落亞協非常可惜，港足水準要提升，便要盡快爭取重回亞冠。」

「沒有一場比賽是毫無勝算」、「發揮得好便會贏」，類似的話，阿凱在訪問中不斷重複，每一句，其實都是他對勝敗執著的證明。總是表現出敢於以下犯上、挑戰不可能的阿凱，自謂世故的人或許覺得他很幼稚，更可能早已忘記了如何理解這種態度，但這種青春的氣焰，往往是改變未來的基礎。又想深一層，足球場英雄地，我們討厭的其實不是壞孩子，只是不喜歡壞孩子將反叛運用到不智的地方上。

如果因為怕輸，不敢向更高層次挑戰，安於停留在自己的「comfort zone」當山寨王，甚至指摘尋求進步的人，李毅凱態度正是他們的「照妖鏡」，每一刻都反諷着那此令球圈固步自封的原因，真討厭。

如果因為怕輸，不敢向更高層次挑戰，安於停留在自己的「comfort zone」當山寨王，甚至指摘尋求進步的人，李毅凱態度正是他們的「照妖鏡」，每一刻都反諷着那此令球圈固步自封的原因，真討厭。

AV堅：黃威樂仔未到適合時候外流

樂仔等grad

球霸對理文都踢唔掂

後備席眾生相.jpg

今次阿凱講的說話真係大大巴摑落av堅度

邊埸？
佢好似外流失敗過，中甲？

5:1 tko

yes 中甲瀋陽中澤

當年小志強出得多過佢

凱有出過

佢好似中甲無出過場
小志強有

咁咪岩囉
多過佢

有時跟隊友閒談， 很多外國球員（外援）都覺得香港球員不夠火，表現不夠強硬。我一直相信，比賽沒有火的話，對手都不會怕你；我們要令對手知道，我一點都不怕你，比賽才不會輸。」阿凱說得堅定，的確，從小到大，縱使他的身體質素不算最好，但就是不怕衝撞、不怕硬碰，加上性格愈見成熟，衝動與激情之間的拿捏得好，於是對手不得不忌憚三分。澎湃熱血，正是阿凱「球味」獨特的地方。

沒有一場比賽是毫無勝算」、「發揮得好便會贏」，類似的話，阿凱在訪問中不斷重複，每一句，其實都是他對勝敗執著的證明。

有火，要有一定要赢的决心真係好重要
以往香港球員心態，只要對住強隊(不論是踢港隊定亞冠），往往抱著「輸少當贏」或「志不參與，輸贏唔重要」呢種不要得的想法，仲要係連教練都咁諗

志在參與

enjoy the match

呢杯其實咩黎？
見好多南美人都飲

覺唔覺成日為自己鍾意既球隊上網同人屌黎屌去好on9？

LIHKG @ Android

true
所以我已經厭倦咗傑狗、東狗、南華犬、流浪狗互咬

Mate

根本球霸今季明顯有進步 心態或技術都係 雖然間中都仲係踢得好系

兩個撞左位

想問亞冠係咪冇曬飛啦?

石門傑志中心仲有少量

除左樂仔，
大家估下一個外流香港球員係？

你

impossible

和哥下季繼續教東方？

鐘仔依家走去拍劇 大才小用

凱踢過足協盃

我估基奧
同老友一齊去瑞典

支持武里南打低含大

咩劇？
無留意

上半季係飛馬都少踢

其實卓耀國有乜得罪你？☹️

要多D比科蘭屌醒下先 係有進步既

不要燈

心態

ok
多謝提醒

有冇人知係唔係真係搵挪威安達臣做教練？

港超聯賽】頭槌再建功助大埔「雙殺」東方 杜度：這是我畢生鍛練的技藝2018年04月02日 05:20 pm

大埔再贏東方，又係杜度頭槌入波，呢位巴西守將今季一半入波係喺東方身上取得

身高1米8，場上不論敵我都有比其高大的球員，但是和富大埔守將杜度再次展現出色的搶點及判斷能力，繼首循環聯賽後，周一（4月2日）下午又一次在球隊的死球攻勢中頂破東方龍獅大門助主隊1：0取勝，成為大埔今季聯賽雙殺東方的功臣，自言入波感覺驚奇贏東方感覺更驚奇的他說，頭槌是其畢生苦練的一項技藝。

本網記者攝

本網記者攝

首循環作客贏東方龍獅3：1，大埔是役回師主場，賽事起始先排出的陣容防守至上，中場陳俊樂頻頻以「假九號」的姿態在最前線遊弋，黃威、李嘉耀屢踢出短傳配合，上半場主隊控球在腳較多，但防線也曾向客軍「送禮」，只是東方鋒將洛迪古斯未能把握機會。

本網記者攝

本網記者攝

21分鐘，伊高沙托尼左路切入中路射門，皮球貼柱出界，1分鐘後，該名巴西鋒將右路開角球，杜度在前柱位雖有東方「高佬」般奴在旁防守，但迎搶先起跳頂入成1：0。27分鐘，杜度更嘗試照辦煮碗地以首循環攻破東方大門的招數入波，惟搶點成功但攻門欠角度。易邊再戰成為攻防戰，主隊在門將李瀚灝力拒來犯、保持不失下將勝果守住。

本網記者攝

「入波的感覺好奇妙，我們能再擊敗東方感覺就更奇妙，這是場好重要的勝利，讓我們保持爭取亞洲比賽資格的機會。」杜度在賽後接受本網訪問時，難掩心中喜悅，說到頭槌入波時他更稱：「這是我在球員生涯甚至畢生都在苦練的技藝。頭槌要頂得好，最重要是掌握時機，你不用長得特別高，但掌握懂時機、落點。」

本網記者攝

杜度說：「也許我天生有少許這方面的才華，但更有賴隊友們出色的角球、罰球處理，這是團隊合作的體現。」他在是役曾仿傚首循環攻破東方大門的罰球走位方法，先處越位位置再跑後，到隊友開波時再跑前搶點，被問及這方式時杜度笑說：「話題在此打住了，這是我的秘密啊。」

本網記者攝

本網記者攝

大埔隊長黃威就稱杜度「練波都經常頂入波」，所以死球戰術上會配合該球員擅前柱入楔的特點：「哪個球員走哪一點，我們早有計劃，杜度是我們的武器之一。」他說，球隊在聯賽目標是亞軍：「飛馬往後要對傑志，也有一場對我們，只要己隊不失分就有機會追上去。」目前，大埔甩開東方6分、守穩第3位，落後第2的香港飛馬5分。

ceo話政府未批錢請新教練，至少5月先批
現在點會決定左？

武里南聯主勝4.05 不過玩角算了

理想

現實

下面係改圖定點

總之係喺now sports fb搵㗎啦

咁落科蘭面

古巨基JoeL

Chiasso主教練對阿國既評價係走位、企位、入攝都好好，但防守要改善

努力改善

會唔會主教練都係愚人節

傾你就係隔離傾

mk國出道果陣踢右翼，近年多係左翼放右邊效果一般
努力練到左右兩翼都可以踢得好，上陣機會可能多d，因為競爭激烈

利申:無識波牌

sorry

跪求傑志對天津權健飛 兩張🙇‍♂️
有飛出售 tg me

同國腳比呢

天津權健的航班原定黃昏時間六時四十五分到港，但多番延遲，到晚上九時四十三分抵達，首批球員步出接機大堂時已是十時四十分，而球員經過班機延誤，步出時是疲態畢露，但前巴西國腳柏圖、比利時國腳中場韋素及法國中鋒莫迪斯迪仍然相當友善，為在場接機的球迷簽名及拍照留念。備受壓力的權健教練保羅蘇沙更加是有求必應，為所有球迷簽名後始上旅遊巴，領軍離開機場，到球隊下榻的尖沙咀五星級酒店休息，明日在旺角場進行賽前操練。

諗番大家屌郭嘉諾
咪一樣叫國加強防守

石門傑志中心仍有少量飛發售

【傑志 對 天津權健 尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售！】 把握最後機會,快d嚟買飛啦!

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票係Cityline已經賣哂喇，不過由於我地尚餘少量早前預留給會員購買的門票可以公開發售（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月3日晚上11時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），復活節我地都開呀!再次感謝球迷支持！

信念如一! We are Kitchee！

**傑志中心每日開放時間：0830至2300
**只收現金

亞洲聯賽冠軍盃 分組賽E組
主場「傑志 對 天津權健」
比賽日期：2018年4月4日(星期三)
開賽時間：晚上8時正
賽事場地：旺角大球場

^不包括Cityline購票通手續費

#ACL2018 #AFCChampionsLeague #Kitchee #信念如一 #wearekitchee

權健昨日發布一張賽前海報寫着「志在前行」，背景為維港及射手莫迪斯迪「戴眼鏡」的慶祝入球手勢，借此寓意鎖定目標取勝，不過該隊近況欠佳在聯賽3連敗，主帥保羅蘇沙備受抨擊，柏圖近日在網上撰文指，未來一周將有兩場重要作客比賽（對傑志及貴州恒豐），他已準備好戰鬥及「在球場重新尋找快樂」。

Thx Ching

琴日大埔個post上咗now sports愚人節專題報道

09球玩雜耍都攞最佳撲救

明明柒左都有奬攞

佢第一下唔係托得咁柒根本唔會有第二下

Fai Fai‎香港本地足球專區
Follow · 1 min ·

下一位被訪者！

lm

好撚戇鳩街場手法

抵啦 死廢老返去訓啦 最佳11人咪撚見到佢添呀

西亞亞冠
艾阿恩上半場3個12碼中2炒1

我唸起足球小將健威手刀

股肌：知道now sports同佢哋咩關係啦

原來球霸把聲同個腔成個黃洋大鳩咁嘅

點解喜般都係唔可以直接講嗰五個字

老牛聲

乜佬勢力好大

隻手遮天

冇呀 好彩有買定

贊助商d免費飛應該點都有人認頭

反而石門上星期話有預留俾會員d內部飛賣唔哂，聽講當時數目超過一百張

尋日fb話仲要幾十張

廢鳩退休啦屌

今場扯紅旗

權建仔不舉，小傑仔扯旗

呢個就係射你的眼珠？

叫佢練好的波先啦

贏果一場半埸，水漲船高個個衝出來柒，多多偉論

我感覺上，呢場係科蘭香港踢最後一場
打完亞冠之後執包袱去俄，提早準備做講波佬

好黎好去啦 應該會捧埋盃 有埋歡送會先走 到時先五月尾

跟本佢完全唔夾飛馬的波，返到來傑志又適應唔到，荒失失
最重要係佢波底唔夠好
好似龍仔，你基本功底子打得好，去邊度都無問題

Brian Fok 原來有個細佬踢南區預備組

Nick Fok

屌 alex冇份但科蘭都有個第三
條烏龜咪執到

條撚屌都唔care捧唔捧盃啦

佢出黎跑江湖咁多年 唔會玩咁盡

咁有錢坐私人飛機呀拿

話進攻球員可以唔防守嗰個唔係球棍咩
訪問講架喎

黃巢係射你的眼珠
9sir唔知咩名

今晚7pm開波

咁佢都簽左合約至5月尾 聯賽仲有三場 足總杯同埋亞冠作客全北 傑志點會放佢

有火係好 但有火唔係要你唔夠人快鳩剷唔追唔番 鳩攞紅牌 而係要有爆發力體力跑足全場遮線截波

原來琴晚FC Chiasso 俾Vaduz炒6比1

隊波好廢

好彩同榜尾都有少少積分距離

Hea踢等完季

Vaduz上季先降班
有一定實力

講得好

列支敦士登原來咁勁，國家隊應該可以炒香港

honestly, 歐洲人體型好，估計香港只能打贏歐洲魚腩

老鼠食大象

大埔教練李志堅則稱：「比賽初段出現兩個大意球後隊員很快調整好。目前積分榜28分位居第三位，冠軍大局已定，但大埔仍希望得到更高的排名、力爭第二名，對手已鎖定飛馬；其他盃賽也要力爭，周未足總盃半準決賽對標準流浪。」

最後結果:
飛馬第二, 大埔第三
足總盃將會由大東方奪得

慳返一個月糧

想睇羅神打多次亞洲賽

屌柒到

天津權建坐私人飛機過黎？

睇人同睇隊啦，中超前場靠哂外援，當然唔洗外援防守

好似係贊狗自己jer住歐沖喎

頭號狗公一嚟就上山頂影夜景

唔知又會唔會識邊個巴西兵

rambo

諾貝爾醫學獎

肥豬

含大琴咗 10:30 踩草

11:20 記者會

你呢條傑狗收皮啦，係到抽鳩我東水
同你地講，東方唔會攞足總盃

收皮啦羅神，有撚野好爭咩，連我東都輸

羅神專訪仲未出 想睇

true
你哋過咗羅馬先算啦
btw如果又係傑贏足總盃
聯賽第二補上(應該係飛馬 )
出年1月定係2月要作客北韓打外圍賽

點解好似冇消息咁？ 佢地到咗未？

琴晚22:00到左

支持大埔出去打mma

又燈

又想睇三腳導致出局嗎

三腳成熟左好多

去到北泡個個唔敢出手

未來埔

原來Omar琴晚亞冠 紅牌

仲未賣晒飛 仲叫人聽日3點前去石門買

佢呀哥黎 10號先係佢

東方一早爆啦 笑死人咩kidchild

呢個真

佢係射失十二碼嗰個

聽日拎去mk賣算啦 搵鬼入石門咩

我諗傑志以為唔需要向眾賣大量門票，就唔花錢去搞宣傳同PR
結果依家無咩人知

咁就真係儍仔又短視，浪費之前一番心機

我諗好多人想睇，但唔知場波幾時打，同邊度有飛賣

係我就依家拿拿淋比錢商台攝個位廣播去補救

【傑志 對 天津權健 尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售！】 上場亞冠嘅激情，到依一刻仍然歷歷在目，大家記住把握最後、最後、最後機會,快d嚟買飛啦!

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票尚餘少量可以作公開發售（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月4日下午3時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），再次感謝球迷支持！

信念如一! We are Kitchee！

**傑志中心每日開放時間：0830至2300
**只收現金
**比賽現場將不設購票
-------------------------------------------------------------------------
亞冠盃主場賽程：
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm
^不包括Cityline購票通手續費
#ACL2018 #AFCChampionsLeague #Kitchee #信念如一#wearekitchee

華杜斯

公開飛同內部分兩樣嘢嚟

內部飛

佢真係以為自己品牌好大，社區上好有資名度

Fans換要又要人主要睇佢官方Facebook 公報， 買飛又專登放工入石門

香港唔係外國，未成氣候，有排....

Fans換票又要人主重睇佢官方Facebook 公報， 買飛又專登放工入石門

香港唔係外國，未成氣候，有排....
編輯

唔記得牛丸臨開波前，係旺角場送咗十幾張波飛俾川崎球迷？

食飯時間都有得用電腦

香港好多耶撚都未去過佢地教會總部
好多基督徒都未去過耶路撒冷

Fans有好多種，只要有心同支持，係球場都得，唔需要特登入到石門

mk場踢都唔爆 笑死人咩
上年東方一早賣晒啦

叫科爛拍片叫人買飛啦

睇莫迪斯迪ig似黎玩多過踢波

佢係咁爾衝入去都搞掂

果d作客飛嚟？
牛丸好心
川琦送1分比東方
港日友好

好似係？

從08年以來，冠軍都蒙通和武里南在拿，但是目前最高上座數卻是那空拉查斯馬最高？！

嗰時作客飛應該賣晒，如果唔係班日本球迷唔洗喺球場外r飛

另外，啲飛係狗志送嘅。送完俾日本球迷，到對含大時，就劃大作客球迷區

其實今次個作客區都大

預多左比會員 唔係個個會員咁岩得閒 所以有多掛

每個會員最多訂四張 唔係個個訂晒四張

但牛丸送飛比川琦球迷好似日本報紙同afc都有報道，加左印象分，而且afc果陣成日寫報道/係fb吹奏牛丸

啲飛係狗志送？ 但d人當哂牛丸送

好似話負責送飛條友話係manager送，咁呢位manager係咪指牛丸就唔知喇

好似有報導講係狗志送

大埔，元朗，南區其中一隊區隊入足總杯決賽
大家估係邊隊？

當然大埔最好籤，穩赢流浪晉級

所以其實係日本球迷唔識狗志，當哂牛丸送

我會以最低限度帶領球會歷史性躋身亞洲足協杯

垃垃會拎fa

btw 估南區

降落甲組打亞協
創香港紀錄

有錢就有得搞啦呢啲垃圾波

垃好似atv

禾達加盟瑞典第二級AFC Eskilstuna

收聲啦fake news尼

幾時會比人雞呢

你唔係以為真係要降ar

咁即係下季又要見到屈奇井條撚屌

杜奥巴

多謝提醒。

留名佢創出瑞典又一個神話
今季升班下季奪冠後季入歐聯做神射手

Yapp Hung Fai
2 hrs

Geoffrey 今晚做直播節目，我有D擔心，如果今晚見佢有咩醜態，大家見諒。

今晚8:30 港台31《自在8點半》

#jackrussell

其實試下腳已經會露晒底

靠球皇片

點先算爆

幾個鐘賣晒

又比佢呃到張機票去瑞典旅行

有內部飛未出晒 上年都係咁啦
唔通個埸係6664個位 就有6664個人入埸咩

當年有人嘴咒同行樂仔頭大，應該中塞卡
你個頭咁撚細，會唔會比人笑你做塞卡輝

東狗黃災好撚煩

分數上冇得抽水，就抽入場人數

主場對天津
估科蘭有波入(非own goal)

8:1 完

最重點係傑志冇J過扯紅旗好威威

我幾時講過我係捧傑？

贊狗俾屎你食食到個腦懵撚左

南區入到決賽
上線勝方做夢也笑醒

2014 亞洲足協盃
2014-09-30
入場人數 : 6500
傑志 1:2 阿比爾 (伊拉克)

除左傑志

如你所願

今天(4月25日)假旺角大球場舉行的亞洲聯賽冠軍盃G組賽事，主場的東方以0:6不敵廣州恒大。今日的入場人數為5,916人，購票人數為5,670人，門票收入為$668,496元正。

今天(3月1日)假旺角大球場舉行的亞洲聯賽冠軍盃G組賽事，首次於亞冠盃主場出擊的東方半場領先一球之下，被大部份時間以十人應戰的川崎前鋒迫和1:1，得到寶貴一分。今日的入場人數為5,787人，購票人數為5,670人，門票收入為$668,842元正。

你中文理解能力咁差嘅，自己打完段野，跟手話自己冇講過

上面話東方一早爆，原來fake news

日本今晚返風凍到得幾度,但係呢d日職中小型球場嘅大球會就係咁窩心,驚你凍親所以每人送張限量版嘅J.League柏雷素爾披肩比你,加上可能之前輸咗比我哋香港嘅傑志,驚球迷會嬲豬,叫做氹返吓囉 !😊

我大柏送嘢
真係窩心

贊狗又要潛到地核

亞冠盃分組賽
2017-03-01 入場人數 : 5787
東方 1:1 川崎前鋒 (日本)

亞冠盃分組賽
2017-03-14入場人數 : 5882
東方 0:1 水原三星藍翼(韓國)

亞冠盃分組賽
2017-04-25入場人數 : 5916
東方 0:6 廣州恒大(中國)

贊狗定災狗

對含大畫大左作客區都唔爆，如果冇畫大…

其實都正路 佢亞冠表現好過福保羅

但古怪係聯賽佢連後備都無

我都唔怪你，贊狗俾左咁多狗糧你，令到你覺得好多人都係捧傑

禾達，歐冲外流成功人辨

我就支持巢B既 傑志啲票價柒連部分傑迷認同 班傑狗何苦死雞撐飯蓋

唔敢抽飛馬球迷水就搵巢B祭旗

不用分得那麼細，大家都係隱姓kidchild

你講野啲套路咁似贊狗

明天球霸凱拍金奉珍中堅
好似危危地

個價柒係一回事，幾多人入場又一回事

即管睇埋聽晚先囉

扮咩丫你，佢話你係隱姓kidchild 好多人都知架啦

災狗話我係kidchild丫嘛

明天有咩波 東南海盃

屌柒左

傑志賣飛係柒架喇，但拎東方嚟比話一早爆又係得啖笑
「無飛賣」同「爆」係兩個概念嚟

福仔拉邊真係出嚟搞笑

唔好推

點唔推

2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場

羅曉聰mode: sorry

咁你講野又唔係kidchild個風格既，不過似私怨撚姐

oh

@神級freerider

我不嬲追擊災狗架啦

好想知佢同左啲黑人/南亞人隻揪未 咁q鍾意叫人力架

442而家係咪全職揍女？

true
睇下點

踢小型球

大家唔好推

7人波

樂華新永利

輸左個新春發財盃

不安，驚已報

冇得印狗志 又冇我送飛
搞到拉清傻左

想講飛仲未賣晒姐

喂唔好再推喇

傑志有邊個踢中堅唔係危危地

保贊

笑死
honestly, 球霸凱同梁細佬身型好，又浸過洋水，但係唔拍住鬼/入籍兵唔掂，同港隊水平有d距離

亞冠証明自己機會,無入籍兵拍住都掂先有機會入港隊

你免費送飛比人睇一定爆
狗志幾十年業餘心態攪波，最鍾意玩卓頭野
背後有老細撐，有銀紙fing就得㗎喇
管理同經濟平衡上唔需要技巧同學習

失業唔揍女，仲可以做得咩

［有圖］請問指住果幾個係邊幾位波台會然？

LIHKG @ Android

今晚含大埸波無變?
想睇佢收皮

歐陽耀沖球棍食撚屎

沙巴好似嚟旅行gum

提早收爐 問又負借本旅遊天書啦

希望下季有得留低 btw 有冇隊接收迪高，等佢die for hk (當土炮)

游所思、村短、Fake news 聰

東方唔要

fake news

就快入籍就去傑志啦

But 東方又退出港超啦 ??

朱志光就表示防線會有新組合出現，並透露有機會由李毅凱後移一格擔任中堅。

用我加 bong，聽晚應該會莫迪斯堤炸死

用咩都死

咩事？

德甲啲中堅都頂佢唔住，更何況港超

黃洋同球霸
其實都無咩分別

睇me fb

盡力踢啦, 多啲磨練, 對自己對港隊都有好處

more detail?
你fb有咩？

東方唔要應該都好多隊要，因為快夠7年

早前因傷錯過港隊征朝鮮一戰的中場黃洋，於記者會上便表示要爭取晉級：「球員角度是港隊於亞洲盃外圍賽出局後，依然希望可以出戰在亞洲賽，因此我們會於主場盡力爭取分數，捱到最後一場分組賽看看可否晉級至淘汰賽。」

大哥

唔想俾你睇

聽日搵球霸打到莫迪斯圖入廠
咁朱sir就唔使驚佢

最好打交雙雙領紅牌
傑志計落有著數

調轉等對家拎紅牌都好
我地唔會忘記你嘅功績架

列斯奧係咪都傷緊 好似傷左好耐

歐冲最新熱時訪問反入籍兵 話重用入籍冇成績 要俾本地球員踢先啱

link

鵬
唐文 Bong 凱 丹尼
均宜 華佬 黃洋 費7
科蘭 Alex

熱狗

港隊

歐冲叫班之前迷Kim 嘅垃圾忽然球迷熱狗點搬龍門啊，又蝦啲平時唔睇港足，香港隊比賽就扮專家屌柒真fans 嘅on9仔

要不是法叔多口廢金on9你條球棍憑咩嘢入選廿三人呀
死番貴州食女班主啦

歐冲加光頭達=球棍加政棍
perfect match

我係佢就收口，上到中甲有穩定出場機會先出聲

武里南個場咁吉既

上到中甲?
when?

關熱狗撚事咩
又話唔睇本地波

FF 一吓
數字上傑志仍有首名出線機會

熱時

佢自己ff話有能力立足中甲丫嘛

佢未證明自己實力之前，根本冇資格話人

無睇好耐，我撐足兩屆光頭達

Lin?

含大入波

含大領先fk

拉屎次次亞冠都出嚟搞笑

東南海足球賽 5月6日麥花臣開波
04月03日(二) 17:02

每年5至7月假麥花臣舉辦、由東南海足球會發起的回歸盃邀請賽又嚟喇，今年是第21屆，賽事於5月6日揭幕，設有元老組（65歲組、60歲組、55歲組、50歲組及40歲組）及公開組，參賽球員不乏現役及退役甲組球員，亦得到標準流浪足球會會長莫耀強支持。

對傑志都踢唔掂

括號為出場次數

陳柏良
出生日期1988年8月11日（29歲）
2013 中國 深圳紅鑽 中甲聯賽 ( 28 )
2014 中國 上海申花 中超聯賽 (13 )
2015 中國 杭州綠城 中超聯賽 ( 25 )
2016 中國 杭州綠城 中超聯賽 (25 )
2017 中國 杭州綠城 中甲聯賽 ( 25)

國家代表隊 中華台北(69) 入球:25

歐陽耀冲
出生日期1989年7月11日（28歲）
2013–2014 橫濱FC香港 (14)
2014–2015 葡萄牙體育俱樂部(2)
2015 洛里什(4)
2016–2018 貴州智誠3(0)

國家代表隊(17) 入球:4

兩人年齡相若，主要位置都係攻中，誰勁d?

Bb 442 ready

請珍惜香港最後一場亞冠正賽主場比賽

傑志會入到十六強的

#StillBelieve

Cup佢老豆

熱狗認到AV緯有份踢1117未

聽晚小傑仔出硬局
腦屍又可以意氣風發地笑鳩小傑仔了

櫻花：咪呀

踢掂港超先再講啦

中国明盃

不能想像贊狗會傷心成點

上次港讀足球 訪問，佢話自己無睇開香港波，一年都係睇一場半場港超

當年同球棍隻抽戈個
你島原住民陳浩緯都踢緊中甲了
希望球棍廚師發奮圖強啦

零點七八成完未？

【傑志征亞冠】基藍馬估權健贏2﹕0 或抽空到酒店探舊隊友 (19:35)

曾效力天津權健的香港飛馬中堅基藍馬，在2月中亞冠時估中權健以3﹕0擊敗傑志。如今傑志打開亞冠勝鼓兼重返主場，權健則近況低迷連敗，惟該港足中場仍向前東家投下信心一票，預計將以2﹕0獲勝。

基藍馬表示，雖然天津權健近況低迷，但該隊今季首要目標就是在亞冠爭取佳績，今仗勢無保留「必勝」去提早出線。不過這名32歲守將表示，由於今仗在傑志相當熟悉兼場地較細的旺角大球場比賽，或不會出現大比數賽果，故預測權健作客會以2﹕0獲勝。他亦透露，未來數日或會抽空到酒店與一眾前隊友聚舊。

天津權健最近在中超陷3連敗，不敵升班馬北京人和與班霸廣州恒大，更在打吡戰敗予天津泰達，令今季上任的主帥保羅蘇沙備受壓力，不過內地傳媒報道，權健董事長束昱輝指「從來沒有想過換教練」，並認為該葡萄牙名宿是個好教練，目前戰績問題跟他關係不大。

獨媒某人唔認得av打馬代

用爆房陳果招屎橋
唔夠踢時撩交打去轉移視線

輕則打亂人地心情、組織同部署
重則相方踢少個搏一舖

Kai子馬公布明日賽果

don't make stupid people famous

敬請勿燈
多謝合作

屌你老母18+ central, fb pm問野已讀不回

回錯po自膠

Ok

Tips

自膠

365

0-2 波膽，6.5倍

有友田

唔自量唔知醜既人，點會有自制能力？
佢依家毛都生齊，但仲停留係十幾年前既空間，覺得自己係神童

有人po咗了

有球皇片la
好似？

申花1:0我鹿

閪花都然

為咗高分過傑志，爆seed喇

香港首個成人嘉年華 萬眾期待的華麗派對

你鹿好廢

黃洋MK

澳洲猛男

有林思許

閪花2：0

2:0

揍女

發覺傑志覆留言/inbox都好睇心情

武里南咁多手球 做乜鳩

武里南1：1

含大收皮

照首名

滿州狗

邊係呀

係大家笑緊恆大好開心既同時
秦仔真係勁左好多好多好多

含大幾比幾

港足不進則退

所以真係要keep 住有得打亞冠先有得進步

下年回歸我地熟悉既亞協啦

1:1

好彩今年傑嬴左一場，可以比香港人打下J, 唔係既話又一堆唔好獻醜論同派隊上支那論

陌生的北韓蒙古

31終於有葉鴻輝啦

有熟悉的佢島

叫佢地去睇大灣區聯賽

有老排球會愉園

秦仔真係勁

武里南泡菜佬完場前入波

閪花個組而家刺激lu

696 8分
水原 7分
閪花 6分
老鼠 5分

J League會唔會分組賽全滅

日本會唔會全部出局

閪花

696最尾一場唔輸都出到線
算樂觀嘅

歐冲仲垃圾過聰頭就收聲啦
香港足球之恥

十幾張飛會影響到爆唔爆咩

仲有大阪櫻花都有機會

瑞典禾達

即刻有得出

歐冲為考車牌唔踢港隊

人地山雞變鳳凰 你班鍵戰洗俾面你?

踢唔掂港超 唔代表踢唔掂瑞典

葉鴻輝(左)、積羅素犬(右)

佢兩個平時對話係點？
望骨呀屌你老母、我吠啊唔係你吠啊

我吠唔係你吠

諗起天水圍飛馬
最尾兩場拎1分就出線

結果兩場輸晒

多左張傑志亞冠飛，有意留tg

696穩啦 閪花on9

696出線

懷疑係不同職員當值的分別

「朱Sir」續道，今仗會安排守將李毅凱出任中堅位置，並指藉着比賽去觀察他的能力水平︰「因為艾里奧同列斯奧同時受傷，我要選用一個過去兩場亞冠打得唔錯嘅球員，而李毅凱將會取代其位置，佢都有佢嘅能力，用波能力好高，紀律性都好強，希望佢喺聽日嘅比賽有正常嘅發揮，同埋經過上一場贏波，今場再考驗佢嘅能力。」

呢場真係輸係正路，凱唔好比莫迪斯堤屈到冇晒信心就得

武里南個場都幾英超咁
四邊觀眾席都勁貼個場

香港未來兩年無亞冠打真係好可惜
以傑志為例
用今年有亞冠經驗的班底
再加幾個生力軍同有級數外援
可以預見成績係會有所進步的

而家唔知幾多年後先再有亞冠打
到時出戰的球員絕大部分都無亞冠經驗

球霸邊忽打得唔錯

之前東方都有亞冠經驗既牛榮

仲要港超無假鬼阻住佢上陣

估唔到武里南個球場咁有規模

多謝你愛隊球員辛祖射失十二碼啦

係香港垃圾

仲有東方放棄主場，同埋中國輝避波

香港整體水平問題

將責任推係一個人身上

朱蛇視角

上場對柏ok

漏波漏左好多球 wo

倒返轉諗，如果佢打得好亦係上位好機會

【賽前記者會 - 傑志 VS 天津權健】

問：請問你對明晚比賽的期望？

朱志光教練：傑志這次的亞冠盃開始未算順利，首兩戰都大敗而回，然後我們作出調整，而且球員亦開始調應，跟著便慢慢取得進步，作客日本力拚僅敗，回師主場更是擊敗柏雷素爾，令到全隊信心變得更好。不過現在亦有問題出現，就是我們的一對中路守將碰巧受傷，明天或要以新的中路防守組合應戰，可是無論如何，我們都會作出針對性部署，希望在主場球迷面前踢出表現。

問：明晚一戰希望爭取到甚麼成績？

黃洋：上一場亞冠盃比賽給予球員很大的信心，在球員的角度而言，鑑於港隊近日在亞洲盃外圍賽出局，所以我們亦希望可以繼續讓球迷欣賞高水平的賽事，因此我們更加希望在亞冠盃分組賽力拚至最後一場比賽，看看會否有機會可以躋身下一圈。

問：傑志一對中路守將受傷，請問明晚會有甚麼對策？

朱志光教練：由於艾里奧及列斯奧相繼受傷，所以明晚或要起用在過去兩仗皆有不俗演出的李毅凱坐鎮後防。李毅凱本身有其能力，紀律性亦甚強，希望他能發揮水準，亦可以藉此考驗一下其本身的能力。

問：回到熟悉的旺角大球場作賽，對球隊的幫助有多大？

黃洋：這一定會有幫助，畢竟我們在這個球場踢了這麼多年，對場地亦非常熟悉，相信比賽到時的氣氛亦會很好。希望明天可以為球迷送上一場精彩的賽事。

問：天津權健最近在聯賽錄得三連敗，請問教練對此有何看法？

朱志光教練：雖然天津權健近期接連落敗，不過我們並不能因為傑志連續兩場取勝而感到飄飄然，始終中超水平跟本地賽事是有一定距離，而且天津權健亦是一支強隊，所以我亦有提醒球員作客天津時所犯的錯誤，要他們避免重覆犯錯，希望藉著主場收窄兩隊之間的距離。

問：旺角大球場會否有助球隊的戰術運用？

朱志光教練：別人或者以為旺角大球場較為狹窄，將有利己隊防守，不過對手有身材高大的莫迪斯迪在前線，而我們正正有一對中路守將受傷，因此我們必須減少對手製造傳中球的機會。我們確實曾經在旺角大球場贏得不少錦標，但這並不代表我們面對著天津權健會佔得甜頭。

傑志 vs 天津權健 | 亞洲聯賽冠軍盃
旺角大球場 | 晚上8時正

#ACL2018
#WeAreKitchee
#信念如一

柏唔快得港超幾多

高拉特89分鐘個球

佢應該係香港現役最多亞冠上陣次數嘅球員
十幾年前對清水心跳，上年4場正選2場後備
亞冠戰將

Alan往死裏打啦，咁都唔傳

北京時間4月3日，亞足聯開出多張罰單，中國球隊權健和申花因多種原因，分別被處以罰款5500美元和5000美元。

天津權健在本次處罰中遭遇了三張罰單，原因分別是：在與柏太陽神的首回合比賽中遲交名單7分鐘；與傑志的比賽中觀眾向場內投擲雜物；與全北現代的比賽中有一名無資格人員進入比賽場地。根據規定，這三項原因分別罰款1000美元、1500美元和3000美元，合計5500美元。

上海申花則被處以兩張罰單，但有一張罰單免於處罰，另一張罰單是2月14日對戰鹿島鹿角，球員熱身時，有球迷向場內投擲礦泉水瓶，這一舉動招致了5000美元的罰款。

生蕃

原來擲嘢入球場只係罰幾千美元

好彩對全北無事

傑志都有人掉檸檬茶啦

有龍仔入球記念tee

【有人話，識睇波嘅女仔好難得，入場睇本地波嘅更加係萬中無一。】

仲記得細個嗰陣，我曾經好討厭足球，因為哥哥都會掛住踢波唔陪我玩捉依因。後來因為零二年世界盃，令我開始鍾意足球；因為C朗，更令我成為一隻不折不扣嘅「曼狗」。呢個就係我最初睇波嘅原因。

曾經我都問過：「香港波？究竟有咩好睇啊？我睇西甲英超唔好？」而喺五年前，因為朋友送嘅一張免費飛，我第一次入場睇傑志。我仲好記得嗰場波，傑志6:2贏左日之泉JC晨曦。

（喺度順便要多謝曾錦濤，唔係你我都唔會開始入場睇波。亦令我慢慢由一個普通小球迷，愈行愈前，進化到成為波台黐線佬既其中一員。）

入過場先知，原來香港球隊嘅氣氛都可以好好。後來幾乎一有時間就入場睇波，傑志亦由當年既亞協踢到今日嘅亞冠。

記得有次旅行，我喺hostel認識左兩個英國人，一個係李城球迷，另一個就撐打比郡。同佢地傾完計我開始明白，原來真正享受足球嘅人，係唔會去刻意支持其他國家頂尖嘅球隊，反而會支持自己家鄉嘅球隊。

李城，打比郡同傑志其實都一樣，你支持佢哋，唔係因為佢地技術特別出眾，唔係因為多人識所以支持，而係一份可以代表自己嘅歸屬感。細個睇波唔明點解一隊波唔勁都有人支持，而家終於明白，因為我都搵到一隊令我有歸屬感嘅球隊。

聽晚八點鐘，傑志將會喺旺角主場迎戰天津權健，呢場亦有機會成為嚟緊幾年內最後一場主場嘅亞冠比賽。喺呢度好想呼籲大家，無論你平時有無睇開本地波，係咪傑志球迷都好。大敵當前，好希望大家可以一齊去為呢份歸屬感同榮譽支持傑志，砌低天津權健！

信念如一，我哋球場見！

By 旅遊達人阿毛 (IG: momokwok)

#toolongdidntread #傑志 #亞冠 #天津權健 #信念如一

清化紅旗左未

秦仔護空龍個球員幾有heart

權健旺角場操練 保羅蘇沙未敢輕視傑志

(蘋果日報)
昨晚抵港的天津權健，今日去到旺角大球場進行官方操練，主教練保羅蘇沙與前鋒柏圖在操練前出席賽前記者會，保羅蘇沙指，傑志近兩仗亞冠盃賽事有明顯進步，作客來到香港不會輕視對手。

今季才成為權健主師的保羅蘇沙，在記者會上表現相當親切，來自葡萄牙的他先主動詢問是否以英語回答，與去年曾坐在同一位置的另一位名帥，前廣州恒大主教練史高拉利有明顯差別。保羅蘇沙在記者會上表示：「我期待今仗會不容易，傑志在過去兩場賽事，展示出球隊進步了不少。我已跟球員說過，明天不會是簡單的比賽，希望能夠造出與首循環在主場時的成續。」傑志在亞冠盃首仗作客權健，以0:3落敗。然而，權健在亞冠盃表現不俗，暫排在小組第二，惟在中超卻已三連敗，對於雙線作賽，保羅蘇沙強調球員一直已做得很好，整體而言已發揮出季前的訓練成果，惟細節位要做得更好。

權建陣中超級球星柏圖被問到，會否有那位傑志球員要加以提防時，他說：「沒有特別一位需要提防，因為所有球員都值得要留意。在作客的環境下，對手擁主場之利，發揮會較佳，我們需努力爭取勝利，為球會創造歷史。」權健若今仗擊敗傑志，有機會提早出線16強。

另外，亞洲足協今日公佈，對權健在亞冠盃的三次違規行為作出共5,500美元罰款，當中包括在主場迎戰傑志時，有球迷在比賽期間向場內投擲雜物，被罰款1,500美元。

pato 識域坨

張圖太細睇唔到寫乜

一個都唔識點答呀

答科蘭又太hea

答科蘭會俾班fans笑佢唔識波

Lucas lor 同鄉wor

帕托，無論走到哪裡，都是球迷與媒體追逐的焦點。這一次，來到香港依舊不例外。在酒店外，有球迷在等候。在體育場，有媒體在等候，甚至在新聞發布會，女新聞官也主動與帕托“開聊”。

4月3日，帕托隨同主教練保羅-索薩一同參加了與香港傑志隊的亞冠聯賽戰前新聞發布會，很顯然明天的比賽，這位巴西外援將首發出場。在發布會開始後，女新聞官主動向索薩與帕托提問，在問到帕托的時候，新聞官笑盈盈用英語問到：有沒有什麼想說的。

結果英語很好的帕托用葡萄牙語打起了哈哈：“還好、還好。”或許是覺得氣氛稍一點尷尬，女主持人繼續提問：你有沒有注意傑志隊的某個隊員呢？

對於這個問題，帕托平靜地說到：不，沒有注意單個隊員，要注意對方所有人，因為明天是客場比賽，對手會在主場有更好表現，我們要用所有努力取得勝利，希望能夠為俱樂部創造歷史。

在媒體們向主教練提出了兩個問題後，新聞官便用英語提醒現場媒體新聞發布會結束。結果索薩看到還有中國媒體準備提問的時候，用英語示意可以繼續進行。不料，這個時候帕托瞬間秒懂了女新聞官的意思，立刻準備起身離開。於是，一個要走，一個要留，氣氛尷尬了幾十秒後，發布會一哄而散。

一向喜歡聊天的帕托“同志”竟然玩起了沉默似金，不知道這又是唱的哪齣戲，只是權當準備把憋足勁的發泄在明天的比賽中吧。（袁野）

大陸記者角度

盧卡斯d fd,門前做大傻仔

If you do not shoot
You will never score

好似係咁

柏圖朋友隊揭盅

成員包括盧斯安奴

有手足話有域陀？

曉明sir會幫東網評述菁英盃同足總盃決賽

下季冇得講了

主帥唔講得

有真正主客制賽事又有香港代表 j死苦鳩搽

又關 me 事

睇球會放唔放人講
今季坪洲和咪做咗教練團冇講
但係澳門又俾曉明蛇講
南區都放屈奇講波喇

Ricky講樂視姐，on.99應該唔會比港超主帥去講港超掛

魯斯安奴都好似2020年入籍

蝗博文

英甲貝里又輸一場
仲要係輸俾尾二

來季英乙見

盧斯安奴14-15返咗巴西

其實大家有冇覺得呢幾年球場草地質素進步咗好多？大埔場例外

對恆大咁多作客飛又計東方？
仲未計班職員坐觀眾席

踢了3場亞冠正選的李毅凱，繼取代黃洋受傷的防中空缺後，如今再臨危受命，這名23歲港將表示，現已逐漸習慣亞冠的比賽節奏，今仗會盡力發揮自己長處去抵檔莫迪斯迪為首的鋒線：「自己在用球能力和體能方面都沒有大問題，有信心可跟對方逼搶。我會跟從教練指示發揮好自己，協助球隊在旺角場取得分數。」

3場踢3個位#

新牛榮

香港球員係萬能key

香港地已經好多細個踢前鋒，大個踢閘

發展過程係前鋒>翼>閘

睇柏圖ig 同盧斯安斯合照

奴

兩個都係國際體育會青訓出身

林志堅孫興民

穆罕默德·塔奇率領的新加坡裁判執法今天亞冠
傑志vs權健的比賽

印巴裔？

東方貴為球場領袖，先吸引到支那仔組團嚟打爆作客區，邊有得你話唔計

單身廿年

東方無左旺角場 會揀邊到？

熱時送歐沖簽名波衫

城門谷
或者深水埗啦，還掂排名肯定高過垃

飛馬揀mk?

張圖冬陰波㗎

大球場

守志講過淨係會揀旺角或大球場

冇mks/hks咪屌到腳腫比佢地用囉

無情報
但今季得咁少人,仲擺大球場?

港隊波衫 佢都無著過果件

羅神情意結

屌，我自己去outlet買件，印邊個都得啦

同南華爭姐，南華都唔係度啦...

東方又贏南華

咁多年無入選，仲有面送港隊波衫
定係熱時想寸尻歐冲

熱狗係撚撐香港波咩 之前中港大戰先黎抽下水咋

依家啲小kidchild追住主席老母黎屌 唔知佢點睇

唔係傑迷都追住屌(唔理恩怨)
廢到痴線
帶左幾個fd去睇幾場本地波,都問點解上場咁差都仲正選
東方連敗個輪,佢都勁大責任啦

睇下佢黐埋啲咩嘢friend度

劉松偉?

有冇派帖俾人

最錯就係加盟大桀，慘被假鬼﹑油漆工同老棍二阻住佢上位
否則以佢資質，一早帶領香港隊殺入亞洲盃啦

so funny

有派佢都唔敢落黎飲啦，依家比香港通輯緊

鬼佬

轉戰中超/甲

中甲都嫌佢跑唔郁啦......

咪玩啦科蘭哥

wiki寫旺角場球場面積係105m*68m
有無巴打知道實際上係咪一樣

中超d球隊簽到歐洲當打返黎，要你呢件廢老做乜

中甲既話想衝超都簽d實用d啦…

yes
大球場都好似係一樣

心態球王

thanks
自膠 旺角場應該係105*67
無聊走咗去睇資料 大部份英超主場都係105*68
愛記葛迪遜公園仲要得100.48米長

小西灣好似係102x65

邊度睇到? 我見wiki都係寫105x68

True 旺角場細係錯覺

記得mks係大過含大個主場

打fm個stadium pitch size

咁我信fm多過wiki

試過去大埔作客電腦set到100x60
on9下下大腳就出界

Fm香港唔一定準
屌你frank ng

話時話FM入面，好似係有個option可以轉草皮大細？我玩意乙冇得轉嘅

好似大過埋史單福橋

開季前個groundsman會問你想點樣set